FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (308) 6月9打少WL

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

20:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

我愛EA！

FUT貼堂區

6月9打少日WL

一場輸兩球12碼
一球個龍撲落去都輸
一球block shot又輸

就係有紅tell 做完辛度又無鬼哂啲卡

其實應該分別唔大

點解今個星期咁難打

有就留錢upgrade其他位

我都覺，除非一左一右

最慘已經無運乜7都抽唔到
錢又無卡又無
想留返啲錢玩下

初初玩用普金打

啲卡太勁
又鳩咁lag

想玩攻擊球員多過防守
咁唔鬼做

我都諗緊，本身仲用緊88sandro

打左8場有4場都會傳波傳錯方向
今晚先再打

屌我都係傳波都傳唔到打閪咩

有場回傳龍門入埋網
真係好西利

又一大堆作客走場狗

刷完仲有約諗住派埋佢，點知條柒頭走場
刷緊嘅巴打認住

有時真係唔明啲撚樣咩心態，又要想攞著數又唔肯幫返人，俾人貼堂咪刷得仲耐

我打咁耐 都未試過咁差
平時正正常常14win 仲有8場剩
今個星期開局就10場2win
而家20場8 win

打到懷疑自己

直接買私樓啦

撚有錢咩

打頭十幾場feel到有幾個起碼d1實力
平時頭十幾場唔會有d1實力咁濟

新居屋d 間隔好撚西，好唔實用

咁何文田你住唔住
狗衝啦

jonathanmikimok

隊名都打錯仲要走我三次

得百幾呎西間隔唔通又肯買咩

無錢無得揀

有阿朗素仲做唔做sandro好

Del 左隻GAME, 已經唔想再玩
贏緊兩粒 比人連入三粒90分鍾贏番
中間成場D人又唔跑 可以空龍個人無反應企係到唔射波
最尾重要比人DAB

有220k
後備仲有普金salah, 萬聖節沙基利可以賣換錢
個upgrade方向係咪先換兩閘？有咩好推介？

唔大執係咪用唔到Fb Sandro? 我搞左一輪都好似冇計

做

連c朗？

tots 基亞

放曬倉入面十幾張 83 84 major league 黑卡

應該好好執

militao 8 chem夠殺

hkbn 而家重有冇斷線?

刷緊Neres好似正常

Neres 幾勁
但上星期 Ljalic 仲好用
射波又行又準

刷親個D好多未用過就祭左 係張rice 用過下

2場home win左斷我線...
Ea....

入到ut但係去wl就彈

用過Brahimi都還好
本身用Visca Mariano打RM RB
見有Neres就賣左Visca 用黎upgrade左閘
Visca用落冇數值上咁勁

所以我每張都試幾場攞吓手感先
中前場我都少祭
祭哂啲龍同唔好用果啲, 例如 rodri, petreo, schulz

覺得佢 composure 有啲問題

schulz 唔錯wor 未砌完sandro 之前重要用住佢先

Visca用落又唔錯喎，走位都幾好

最大問題係制空力太低

粉嶺巴

屌你老母揀波衫先黎走場

裝修緊就搬入去

睇錯貝沙灣

所以我一直都話打 first goal 啦
2個鐘一定打完

有無試過 oneykuru

刷home win一半home的話一個鐘都完

冇呀，都想試下呢隻

大把仆街走場/入場真打
一個鐘完係幾好彩

first goal 嘅話
大約 15-30min 遊戲時間已經一場
自己㨂啦
明白有啲巴打係絕對客場網速

呢隻henry有驚喜

係成日跳唔起咁

又快又靈活
對得住個價

比起史丁力一啲都唔輸
但價錢係1/20

已經唔想打wl

好撚好用之前用過motm果張已經覺得好靈活
土超ToTS又中左佢 用埋黎連Musa同用Icon圍到齊chem就入左隊

對面手控防守嘅 可以唔洗skill move
方向制跳舞已經好夠爽

居屋就收返埋啦 窮都要講比人聽
利申 畢業前買左海之戀自住

琴日試左一場SB
用落唔啱手感
見今日升左即放

一樣 tots中佢

Sub出黎 勁好用 搞到唔想祭佢

佢係Musa嘅強化版
同Visca係最想中嘅兩隻

聽日呢度邊個唔出去遊行邊個就係鬼
我拎外國passport都同你班人出去癲 聽日重打機重打fut champ以後我見一獲屌鳩你班仆街一獲 今次聲勢浩大冇理由唔食住上 總之出到去唔好理啲濕鳩議員講咩 自己知69既目的係咩就得 聽日見喇手足們

係咪成地屎又停電？

自從上星期證實 EA 有 SCRIPTING 份文件通左天就已經無心機打，HEA玩算。

雖則一直都知有，但100%確認左都幾灰。

聽聞係10座中層 樓下啲secu好似話係
抵佢死啦撚鳩啲裝修佬

Feel 到唔對路就打慢d

又斷線
我屌你老母HKBN

真係！ d 人又跑得勁慢

again?

用tots ben爺轉身好似踩左落個泥氹到轉咁

除非狗西拖人時間搏和，唔係對手9黎遠射都夠射死你。講左有 dynamic difficulty 你個龍會自動變低B, 中鉛如是。

屌你老母打5格仲鉛撚過打4格

反而而家多左反杯人，上半場輸兩粒下半場集中d用到綠燈可以15min 3:2

Sb又打唔到
白銀任又刷唔到
戇鳩鳩

可唔可以大約key word或者圖， 我miss左呢個news

有啲西人踢到12碼最後1round 寧願自己quit 未撲先輸都唔比我贏

巴打幾多個人住？ 抽中第一組？

有script -->就算你猜到入禁區 面對面對住個龍都會唔入 (射出界/中柱/龍門神救/後衛突然飛出黎擋走左） 跟住對手9傳幾下first time 就入左

兩個大人一個b無長者白表核心家庭既第二日揀即係重建同長者綠白賣晒quota先到我揀

個份文件全部有解釋，巴打依個情況如同頭D後追

有時都好想打慢d
但係對手電腦d 企位勁靚 遮哂所有球員咁濟 搵唔到人傳
跟住諗住帶生個波先俾 無論加速向前定係扭返向後 對手都好似總會快你半步閘住你個波

有家庭易抽好多

Rb黎講 狼隊定水晶宮個個好d

咁都買到兩房？ 買左邊度？

有長者先易頭幾個攪珠號碼都先過我揀樓

sor 自膠

csw

單箭頭get in behind
HL福定90 ucl牙路好d?
福composure好似有d低

聽新聞話d 單位遲左幾秒買就買矮左幾層 要預先諗定好多單位

唔撚掂喎 帶波都button delay 更加唔好講出skill move

sorry 開緊工
清得閒自己睇啦 10分鐘度

打ut有一半時間d skill move會食左/遲左先出
有時fake shot完佢會幫我自動踢前個波

其他mode都唔會咁script

屌你老母

呢個真，每日都網上公佈賣左咩單位，早一晚要諗定plan a b c d e f g

一蚊都唔洗就做到sandro

今個星期易打左
不過成日入黃燈波 綠燈波反而唔入

用左30k
祭埋89 sandro

祭哂啲tots紅卡

打完每一場都pm對手聽日一齊去遊行

如果唔係香港人就會解釋聽日香港將會發生咩野事

係完全feel到對面唔lag自己lag or 相反
d人仲要入波嬴 懶係串咁都唔知做乜

紅卡jovic 都祭埋
3* sm 放棄算

有無巴打而家刷online single match? 好多假走場狗

意假guarantee幾時出

來到呢度先走

fb Sandro 一樣可以用黎進攻

依家用d球員都好全能 用緊幾隻閘 都可以堆上去打前

要學下用sm製便申造空間黎進攻
就咁傳 好難拉空 個個都drop back

屌那星原來啱先HKBN收過皮嚟
唔怪得抽極都冇主場
今個禮拜唔洗打

我都係狂away

平時靠刷online single主場瞬間回體去打WL
而家破壞曬個plan

關事咩
總有人要作客

屌wl對親都係大陸撚假5格

隻哥利亞列那幾抵玩，雙4星 靚stat，換著英超一定過1m

有無人用緊tots dumfries? 鈍唔鈍?

原來hkbn有問題
連續15埸away...

傾家做埋隻sandro 但未諗到點連好中場又無勁意甲

巴西icon

Tots Allan

放完佢 即刻坐火箭升到

之前話意假正啲人咩心態
從reward角度睇，過1m得2隻

好多都用唔落手

對上失個10球應該7/8球rebound

今個禮拜點解禁重鉛

唔知是咪我期望太大 靚宮嗰隻麻麻地

呢個月打WL 抽親都爆機隊，全藍卡加傳奇隊，係多左人棄game定多左人課金，搞到而家都想棄game唔玩啦

抵用姐

17win 剩6 上到E3

doherty其實唔差
個人認為
模組同phy combination英超rb最強

想問de jong用黎打cam or cdm好？

cm 位

六月你仲想點o者

如果仲有條傻佬普金打WL應該勁到仆街tim

啱啱有位巴打主場都讓俾我，唔該哂

咁4231既話，sif pogba, fb rabiot, 同de jong, 3隻點擺好

希望紅卡中de ligt de jong dum想玩荷蘭隊

牙朗

隻bentancur幾勁

Allan

有d想搵個wl 熄燈打 成日對面無燈射都入

輸勁多球first time

17剩4
唔打了好累

de jong 真係麻麻打4231 41212 適合佢多d

0 剩 30, 仲未開始打

今晚打埋17w 收工 垃圾game 垃圾hkbn

佢同老母比邊隻會好d,4231既話

聽日出去啦仲WL

今晚要打哂佢

我會揀老母如果cdm

咁sif pogba打cam ok?

Dumfries 10chem同da costa 8chem會點揀

最好cdm la 太鈍打cam 家陣好難用

依家d爆機隊好痴線古，韋，油雞，真朗，moment socrates，moment馬隊，fb sandro，年ddg，年ramos，96 vvd
後備細哨，best

好似仲弱咗，標準好似係toty朗 屁 包 加真朗呢4個攻擊手

真心想知錢從何來

Tots利雲有冇食評？

9成9係重課，極少數係炒卡/打返嚟

話時話隻david neres好似用得過，一陣試下佢打埋淨低啲wl

8-1開局
而家9-11

打親呢d都好攰就算條友唔勁，班後防自動波守

土超henry食評？

課con

隻tots 賓爺好勁

仲要有引力吸波

點解taa由5xxk升到依家7xxk
早知個時買佢先唔買jelly
明明現實jelly仔勁好多

窮撚先用icon

打呢D 佢挑起個波斬到入為止 解圍唔遠一撞個波就係佢腳度

不過岩岩條友唔識攻但d神獸瘋狂吸波，又鳩咁撞，搏哂命先入1粒贏波

First time shot 隻隻都差唔多效果架啦

廢J先用古韋

最撚仆街就係入呢d波

我希望佢係受害者

呢球起碼叫面向龍門先
背住嗰d 1st time真係想掟手掣

有無巴打用過 tots allan 同 廢癲
要搵個巴西cm 暫時睇中呢2隻 想問分別大不大

黑名單

agger

唔駛分得咁detail 一樣咁仆街

呢個example 移龍都未必有用 根本就on9

都係個句你無腦到肯禁就有機會入 個機會仲要唔細

用過晒

我會覺得allan好搶好用d

揸住3m點upgrade好 除左伊巴，屁馬，包皮，lala 其他都untrade 諗過右翼轉用messi 但係又冇勁右閘連佢

真
我控住個波扭兩腳搵位先射就下下ai blocking/龍門神救
谷鳩氣first time射就直飛死角
真係控黎把撚

一早改左呢個名叫無腦射 無改錯架

我都用過晒
反而覺得廢癲加hunter搶得勁d

其實都幾睇拍邊隻

allan 癲狗型top 3

費甸就4腳 高少少 強項傳波 企位intercept

要佢癲狗就一般效果

如果鐘意帶生個波allan 都會強少少

first time shot 嘔心

Again

開場先走係咩心態

1m 內執lee3隻有咩好揀
定係keep住伊巴up左一兩隻先
Ingame 打4231

呢條撚樣揀波衫走咗2次場 終於比我捉到

當我冇講過，啲盤扭數值幾假下

整93古

咁快推翻左自己講既野

真係打左幾場已經開始唔知自己打緊乜
冇晒心機打埋落去
奴性減退緊

試咗兩場，cup波都略嫌離腳

勁過屁馬喎

我都遇到佢 正一垃圾

上轉下 ok?

有無hkbn ching 講下連線情況唔敢開wl now

本身有untrade tots 羅拔臣，整唔整sandro好

整

玩左ut冇耐 想做個西班牙助攻任 係咪冇得刷要認真打？

求其抽一pack 之前d 廢pack

轉啦普金包皮已經唔夠d tots黎

真.end game左閘, 來緊都無隻會勁過佢架啦, 我唔係香港開唔到機, 睇到個sbc 都即刻用app整左

唔整過2日又會上黎話後悔無做

打咗3場，暫時冇事

不敢恭維

呢隻唔整肯定後悔, 如果in pack抽一定過1m

好勁 本身夠高 跳得撞得
Work rate又好

啫喱仔守高波始終差D

而家新手可以點玩？

等2個月

新手可以申請定張credit card fifa20 重課開局

Lindovictor死全家走場狗

試下隻土炮亨利
真係好正

趁今日多巴打問下意見
手持 聖誕拖 聖誕雲安賀治 85兒子
有550k 應該轉 tots 費癲定 rw兒子 定其他

肥料價短期內會唔會跌返少少？
想整隻godin, 得廿萬現金

有速度有身位有頂波 基本野
佢仲要9x dri先癲 真係全game 最強

Sam哥最愛tie仔要退位讓賢啦
可能tie仔都有tots

仆街仔

Sandro 打右邊掂唔掂 有untrade allex

始終逆足閘都驚驚地

FIFA 20街場mode

屌 對住爆機隊都要做我 中左四次柱

想要no scripting mode

Pre-order the FIFA 20 Ultimate Edition before August 5th and you'll receive:

Untradeable FUT 20 Ones To Watch Player Item
3 Days Early Access (Play from September 24th)
Up To 24 FIFA 20 Ultimate Team Rare Gold Packs (2 Per Week For 12 Weeks)
Choose one of five mid-version ICON Items for 5 FUT matches
Special Edition FUT Kits

之前都有40包分20個星期，dllm EA

條走場撚kahei0515轉咗做shua

第一次lag到慶祝都飛唔到狂㩒L1R1 5秒先skip到

正撚屌

WL好lag 有無friendly

搵人backup

屌又唔係乜野大事唔好起啦

西班牙任好難打

10上11個波點都彈返俾個垃圾，俾條廢物9射5球白燈first time shot, cls

走場狗走得咁過癮抵撚死啦

WL 真係零舍都西人
香港人真係好多壓力 打鋪機都禁西

走場走到出人起底

刷卡中
好多連登仔刷緊

差幾場先刷到

不過可以警戒下d走場撚掛得lihkg個朵就唔好做仆街野都好

Hkbn打左兩場wl lag撚到
好彩對面唔係古偉

刷哂sb任

意大利助攻最痛苦

有冇走場狗list?

我諗最尷尬都係硬吹telles用家，除此之外無理由唔整

打sb最易喎

屌咩 HKBN又斷

A山 no.1 LB
冇之一

係
卡左成晚
白銀任係咁load唔到

走場狗死全家

我衰貪心 連埋80rating果個任 一齊刷

呢個今日打過有讓我

70評分以下 打世界級都炒唔少啦

連撞2隻走場狗

呢個開場先走 死全家啦

咁老老豆豆有untrade telles真係冇乜必要用多500k做sandro

意大利已解
80rating 差一場
諗緊suso點算 一張西班牙都無

如果講勁啲 一定A山架啦
但Telles 都有 80-90% A山
值唔值就自己判斷
我就咁岩tots冇中過non trade左閘
所以果斷做
唔知叫好彩定唔好彩

降級打囉

今日斷鬼左個66rating 明明刷左5球

之後打左幾場84 up

最尾有番2場 77 同69

搵人響社交平台提下佢唔好做埋晒d 仆街野啦；後生細仔又好眉好貌

+1 唔會整，留材料做多隻top icon好過

右闡用taa定荷甲隻dum仔好

又斷？

屌佢老味打緊隊爆機隊但係只識打反擊
一適應左佢個節奏諗住打爆佢就斷線

連續幾場比人80幾分追兩球

HKBN?

遇到個叫lihkg no win心諗做乜9

諗左好耐邊個a山

Allan 好屈機 又可以快速帶生個波

電腦好易打渣

好彩我守規矩
唔係俾人起底都似

dum

屌終於整完古烈治

我有個network問題，有冇人幫到我?
我係1200pm-0200am呢段時間打dr/wl 只會search到2格/3格
但係過左上面個時段就會有番5格

問題就係 我係上面果個時段打線上單人係會有5格 pro club都唔會delay，究竟有冇方法可以解決到???

p.s.身處韓國

西班牙打 DR 仲痛苦

刷來刷去都係作客
攪乜鬼

20隻otw?
我有冇睇錯

有

啱啱望真啲
自膠

有無人打過psn叫luckygai 球會名係futisashit
佢全部入first time 求下大家幫我報仇

FUT 20
Ones to watch

特登串錯名？

古烈治要入隊

41212
兩邊cm 棄費蘭甸奴定韋拿老母好

第一下睇錯
Btw今年pre order唔算抵
Ea今年賺咁多錢比多幾個pack好似殺佢全家咁

棄費甸如果cm

佢都係長期e既高手黎

ok咁費癲sub老母

我就係輸左比佢比得上e 咁就賺少幾十萬

無得上e*

完全唔明d人咩心態..打機姐...
又dum時間又後場9猜又9鏟（由開波開始）
入波慶祝，出界睇哂
放鬆d啦

Vds 係咪middle 好過prime?

頂唔順隻toty ddg

4:3 贏左條友 佢球球都first time贏得好心涼

輸呢啲波真係唔甘心
特別係禁區外嗰啲

人地隻99sho就係屈呢啲

走完又走

邊個聽日下午仲打fifa 就正仆街。

邊行邊砌SBC得唔得

7場4勝都要撞到sethmaseth哥好波

又呃觀眾場

個個Stanley走左我5次都有

Upgrade包皮上toty

等出tots lozano打包埋Dumfries

球球娥眉月頂 我見到就燥

屌你老母臭西死車狗
幫你刷你慶祝埋都算依家就走場

幫你老母執骨啦

Meterns

呢個都要貼堂啦
頭先都走左我場

除左矮之外好撚勁

Mertens

呢個前幾次都見過 讓撚左比佢幾次 屌

入場好心急的Hong

交俾我

整完sandro無曬錢

賤撚到

好多相

條撚屌又走多次

下次貼圖打埋個名一google就搵到

呢個柒頭仲咁有恆心

Tots 梅頓斯定普金朗好

有冇得睇佢有咩FD

應該無

一陣FIFA 20 live 係咪呢度？

望落成700k

有untrade telles. 應該唔整喇

你先係要放鬆嗰個lol

又mertens 又sandro
整撚死人咩

St應該朗好啲

唔該bro，只能二揀一

Merterns定gomez好

Merterns張相型好多

8條野不如買高美斯
反正都係咁短

好有決心既眼神

點解唔出sms
一定好受歡迎

仲有200k左右 有咩好upgrade

Tots alisson 有求必應

sms今年好似踢得麻麻 fb又俾左sandro

無cam?

可能有tots moment

琴日都比佢走過

Sms今年官方最佳中場啵

聽日行完再打，希望打哂上到e
頂唔順個閪gameplay，場場都好似食哂遲鈍劑咁，打到人都癲

兩個陣 邊個好d?

古烈好撚勁啲first time射

諗住賣C7拎返1m +本身200k
有無人可以替代到c7

Mertens個模組好好扭好好玩

利申未用過gomez

gomez本身射術無咁勁
同埋超級唔撞得

台下班𡃁仔係咪夾定？
聽發佈會坐定定，全部咩住個EA 背包仔咁柒都做得出

Mertens仲要有outside foot shot trait
啱曬而家first time個垃圾meta

我屌你老母 差一場win 見到2-3連登巴打走場都算
忍唔撚住post 屌走場狗老母

條傻鳩刷成粒鐘都未刷完

慢慢打 上金一收手

而家係爭隻右翼咋

有歐霸Mata 諗緊換唔換bday Sane

痴撚鳩線 一開波比人遠射 下下都入嘅 玩條撚咩

仆街仔好地地刷唔得

好似無咩人同樣價錢代替到c7

tots 伊巴

本身有FB ibra

通常咁sell一個mode姐係gameplay無改柒下柒下

8/23

今星期11win都攪唔掂

我差隻左翼
諗緊lw包皮 tots單比利定文尼

3隻都好似正，我就用緊bday包好滿意

Fb sandro 值唔值得砌
想用佢打rb
利申用緊 tots Robertson 同 fb dani alves

爭係夠錢買包同單
文尼仲要儲 成日比人用文尼屈
我都覺得包好似幾好

Alves輸死喎，牙朗最喜愛後衛沒有之一

想問下周任1:0拎左助攻走場計唔計1次？

咁入場送𠺢嘛

Common sense test fail

屌你老味你個個星期都有好野中

俾人走場可以點caoture返頭先個畫面？

土炮亨利換出黎打前勁到on9

share+正方

最簡單- 手機相機影電視

淨係叫到而家個畫面
睇唔到之前

過左...
見生口面以為正常人

保存影像片段wor

按左係而家開始錄

走場狗大概psn 係lucky_gxxxxxxxxx
Club name 係bootstrapsxxx

你中間禁咗出去就會無得錄之前

Oh...

又一隻走場狗

隻齋咩騰好撚正咁

賓爺係佢之上

WL撞蝶巴

價錢都差成倍啦

我黎架GG

頂 原來豆腐巴
GG
好彩最尾個球移到龍

我都諗住賣隊賣coins
問左fifa hk佢地收2.8hkd 10k

我呢兩晚去左打牌
一盤都未打
有緣會撞到既

幾時fdy

即係邊隻

仲有9個鐘 香港人加油！

死ser?

咪寫左fifa hk

有無人pre order FIFA 20?
幾時訂會有平？

靚棄

垃圾game多打無益

做埋隻亨利有賺

想上youtube睇sandro食評點解平時出名嗰堆都冇

因為都唔洗點評了

呢條走場狗出晒名 屌佢老母

有無咁易中

呢個擺明真打手 留意左好耐

就好似81upgrade好似個個都中咁

和緊有球12碼
射都唔俾我射
走場 驚輸到

未過半場開始就比你SM 撚
係人都驚

都係上唔到e

我都賣曬隊只用硬吹加兩隻德甲平tots

我有同你踢過？

連晤到server

賣左coins ?

我都有3m coins value 球員

無咩動力賣

做左隻Sandro想問點樣執可以放埋隻da Costa

損人不利己係fifa 核心價值

改不了

買gnabry

係咪死ser

d人唔係驚輸 佢走場點都計輸 係輸都唔俾你贏 勁撚狗 浪費大家時間

岩岩都斷左下 贏緊當我輸

邊個人喺今日下午仲打fifa 就唔撚係香港人！

就係依下先燥

同埋一世中唔到好野

我正選賣得都賣左 coin 可能留小小 備用
原來紅卡RW 丹比利錯有錯著 完美入隊 我得隻達哥賣得 我仲頭痕緊用乜去補Havertz 個位

hkbn 又斷？
刷緊neres 我作客，og 完準備噤放棄比賽對面斷咗

點解你隻dembele 係rw唔係lw?

都唔差個陣
輕鬆玩埋依三個月

入場Jovic，marcelo 8chem ，aurier 7 chem，抽到張untrade cancelo，得30萬，有無辦法入隊

jovic同aurier untrade

我可以塞隻硬吹tots Witsel 入去但我就要由4231改打全cdm 433 肯定鈍到仆街

因為EA 搞錯 所以紅卡出左RW 發現柒左之後就派多張LW

平平地玩下呢隻
有無食評

開罰球三條友，第一條友假射跑去近柱果招，點出同點防岩岩92分鐘俾人用呢招追平

痴鳩撚線 屌你上面已經中兩件 又中多兩件

控條友跟著佢跑

有咩 RB 打CB ?

試左 TOTS DUM仔 唔知係咪 H/M 成日衝走左
暫時用緊賓菲加果個

da costa

係

哩個係目前最佳不過都係H M
放 CB 打RB 7 chem好過

普金牙朗食hunter定engine好？
同埋你地會放st定lw多？

唔知課左幾多

企開d啦屌你老母

Lw engine
St hawk

場內兩個位互轉

hunter st

我食engine
壞習慣要上腳

普金食engine算唔算靈活

睇stat好似食hunter先夠做

lw你地會揀邊隻

屌那星連續兩球冇撳制12碼俾人反cup

咪再打機啦

用緊mbabu有無必要換達哥？

反而想試下小法老

HKBN用家表示連續兩日delay兩秒

屌你牙？！？！

Mane啦
扭波差少少埋門一定好過dembele

隻FB SANDRO 你地食咩CHEM??

唔好同Ribery/r10比okay
用sm有身位過到人，唔好瘋狂用L3轉身

要用佢頭同扭
睇你點揀啫
爆pac唔爆jump dribble
定
唔爆pac爆jump dribble

好多錢同前場up晒咪換囉
Mbabu 都top 3/5
換da Costa 幫唔到你幾多
佢又唔係sbc要而家決定換定唔換

Anchor 打cdm
手控多，防守搶迫top tier

想整mertens換走大力臣
打4231，但邊個打cam好？

警世post
Sd Liga nos pack

朗st
Firmino oil chicken mertens

辛度7chem定達哥10chem打rb好？
有紅tell打Lb

烈士

維園見

普金朗就hunter 推爆速算啦
試過hawk hunter engine 都係覺得hunter 好
engine 係會靈活少少 不過用朗都唔預上腳扭

有紅telles 我都唔搞sandro

真end game 隨心啦

咁又係
打埋依兩星期都諗住棄

仲玩？
邊個係呢幾個鐘仲掛住打fifa 就唔係香港人！

我都係打埋呢兩星期

下集要諗下繼唔繼續咁玩

意甲tots仲有好多值得出既冇份
Skriniar Romagoli Pjanic belotti sms 依班成季表現都好好

又屌？

我都想比人屌下

有無咁好彩呀？

Dllm win eleven

見PlayStation 大減價所以買咗隻game來玩，可以點開始？
場場都輸到仆街

你玩乜輸到仆街？

Division rival
係唔係唔應該打呢個住，對面啲卡真係好屈機

14w剩4場打唔打埋好？

係打 DR 架啦，輸都有分，唔通走去打 SB 咩？

你咩野陣

我知巴打嚟，射到最後一輪12碼自己走場，個格仲衰過支那狗

自己射失，到我射就即走

之前用過swap deal果張
埋門廢到呢

大家熄機出發喇

有D卡數值高左 但射門個下係睇得出都係好廢

邊個係呢幾個鐘上黎問fifa 嘢，block 9 你

損人不利己

準備出去遊行啦屌
呢啲雜種狗等完左遊行再幫你日日紅字屌鳩佢

88 vieira夠唔夠做
唔夠錢上91

馬季 之前刷home win 走左我4 5次場
之前係個post仲屌9人
你條垃圾冇資格

就到現場巴打揮個手

大家加油！身在外地今晚都會去支持

打完就熄咗機出去啦

原來係佢，佢反sony我支持佢，但係原來咁既機品

佢走12碼好似唔係第1次

祝馬季 死全家

唔好打機喇 快啲出門口
維園見

對過佢啦，廢柴黎嘅

衝完cam 咪又係輸

封左幾個站 巴打睇路但行左一陣發覺好多人 但等睇差佬點人數得幾萬
Mark曬實件廢柴12碼走場狗 打得咁辛苦走埋場做濕鳩野都上唔到elite好撚可憐呀

課得多大曬牙

去維園既巴打們一定有好報 個個黎緊星期四中99朗

邊個而家打機嗰d，衰到fifa 20中唔到好野。

玩少日啦大家
香港玩完嘅話比你中99朗都冇撚用

仲有廿場WL未打 但為左香港，果斷唔打出去！

今日你講d野咁正路嘅

反惡法！

呢個星期打得勁差得6W
打唔哂都算 出黎要緊

玩野時玩野 認真時認真 呢啲事情上都重玩玩下咁既心態咁他朝實會後悔 加油啦香港人

有冇人發覺Dropback 11 已經唔撚work
因為香港人唔應該再退縮
要press after 林鄭嘅on9 heavy touch
第一時間first time 攻佢老母
the green time has come

咪打機喇喂

快撚啲出

龍尾已經去到北角 未出嘅可以照出!!
打哂30場WL先出都仲有得行!!

邊個仆街係咁負皮反惡法 我dllm

棄game了 多謝咁多位一直以來既提點

去到依個位隊隊都係神獸隊打jer毛咩

本身我都已經唔係勁 最勁先得17w 平均14w到
有兩個月冇玩wl
但我點都估唔到我今個week我玩返竟然6w都做唔到
打左23隊先贏得5隊 屌你老母咩EA
有時贏緊兩粒 係都要迫害我
係咪要人玩到跳樓 EA先會正視問題

越打越燥 我知道依隻game已經容不下我依d唔勁又唔課金既玩家 我知道我繼續玩只會帶來痛苦 所以我決定賣哂我所有卡 睇下有幾多錢 送哂出去算9數

打機尋開心
打到燥就棄驚冇需可惜
尢其零課玩家玩到今時今日已經算係咁
玩過另一隻驚重捨打機樂趣啦巴打

求送coins

我有兩個fd仲努力緊
我想送左比佢地先
如果佢地唔要/已經棄左game 我會送比依到既巴打

公開求乞

跳樓咁嚴重 其實呢隻只係eq game

玩到太燥就再練下eq 先再面對呢隻閪game la

14-19 win都係講運。每個星期30場至少有15場同對面係55波，好彩咪贏唔好彩咪輸

係咪打唔到 dr wl? 我一連線就彈反出黎

燥都係燥嗰場
嗰場完咗就算
一係抖抖再打一係繼續食屎

平時14-17w
今次11w 55波輸哂
明顯對手弱啲都手殘輸哂
我打埋法甲tots都棄

我都係

今個星期都唔知打緊乜
之前都係26-29場17w
今個星期26場先14

有冇玩左好多年fifa既巴打分享下轉新版果陣既落差。我第一年玩Fifa ，辛辛苦苦又貨金又炒卡終於拎住公廁爆機隊，好難想像一下子又跌落去用番78rating squad 係咩感受

我打到dr 打唔到draft wl

打唔到 彈返出黎

有咩感受，咪轉生咁再loop過囉，跟本每年都無分別

利申零科

諗緊下年玩唔玩
玩都零課算 反正都係比ea玩

岩

抽唔到牙朗 尼馬 包皮即棄驚早啲休息再奴20
派埋1百萬身家再qs哂啲閪精

而家打得WL嘅隊都好勁
之前仲有啲幾百萬身價嘅隊

真心唔想繼續，無論係連線，劇本，遊戲性

其實都咁多年，無謂再自己呃自己

不過唔玩足球仲有咩game玩
我舊時winning master league 單機都可以loop 幾十年

今年第一年打fut 打到燥 又要準備坐定定奴
之前一路打開單機買下球員自high下仲開心

我連今個月fut swap都唔想奴，岩岩做緊80rating objective ，打電腦打到鬼死咁辛苦

跟本成個period 軍仕競賽得最快係呢段時間，有運每週入2-3隻隊跟本就差好遠

另外tots 係可以令大家d SBC 神獸快好多搞掂所以先差不多人人有油古韋

遊完行仲有12場WL要奴

係咪死server?

玩唔到here

入唔到 咩事

打唔到今個星期 11 勝算，睇英格蘭對瑞士先

係咪hkbn 問題呀？打完一場 wl 又再彈過

屌，差1場14w

打ut真係會令人脾氣變到暴躁
但為左隻西game去跳樓會唔會太睇唔開最多咪唔打
唔值得呀巴打

星期日黎死server

同意金三定金一其實講運，再上就真係實力分野

兩個玩家穩金一同穩金三差好遠

有無non-hkbn玩唔到wl

金二金三就係
穩金一 要有小小準先得 好多人卡19
19>20
22>23
都係一個LEVEL 既分別

又死server

有PCCW
差一場14

14w同20w玩家差好遠喎

我都係差一場

明天努力

我覺得個陣容會影響到你14-20w,技術上可能分別都唔大，但再上就係技術lv，陣容再好都幫你唔到

咁同樣都可以用廢陣上20W，而因為個陣唔夠勁上唔到23W㗎啫

玩到未

我有個FD佢每星期都穩E3或以上
佢同我講UT勝負因素有6成係卡、3成係EA、得1成真係技術
佢話E3以上其實好多玩家實力差唔多
分別大家面對EA做鳩你嘅時間個應對力

正常返 玩到

個應對力咪就係技術既分別

都係
我睇開KRASI
佢D片真係好似成鳩日俾EA做咁
但佢又真係好撚勁個個星期E3以上

玩得返了

WL撞到你喎

佢真係笑而不語

成撚日我入左一球之後對面開波
我個隊成班食撚左屎咁一定亂沖，一係企係到唔郁比人彈彈波彈上黎
之後波皮都掂唔到就比人追返粒

想問下我入一粒後，點set先可以唔比班撚樣自己沖上去？廢事次次都比人秒追和

退後再set 11 班撚樣都自己上前

其實一開波係易玩d
大家都卡廢
未發現到d傻鳩招集體濫用

想問WL有無延一日？

其他e3以上嘅人唔通就冇俾EA迫害咩

同ovvy一樣個個星期屌

唔好睇呢啲垃圾 呢到大把巴打勁過佢

揀衫走場

同埋有無手足開緊game
係咪入得返

近排boras出多左片

慣犯黎

kick off goal
正常

又比ea做 3:0都可以比人反cup 人地尻射入撚曬 d 龍智障 人地上撚曬身 屌你老母ea 你領先得多就搞廢你個龍

Fully deserved

睇佢個個星期屌好好笑喎

啱啱係你？

我好廢每星期都係11-14
今星期應該得11
得1張紅卡

好笑唔等於勁

Cristiano... How did you miss that man?

會唔會唔慣手勢，明明俾三角形，fifa 19完game隻翼係追到，去到fifa 20起手陣點都追唔到

起手咪一樣揀晒最快個堆

我就覺得差唔多 依家出返去online season都係咁打平時pro club用d電腦人仔仲廢 都係咁打

跟本戇鳩跑步game黎，不過下年識玩到半爆前對爆機都即quit 唔撚益佢地，點都係做比佢贏

今個星期最嬲係4:4打到加時下半場，一開波個network 勁窒、過左十秒窒完佢已經係我禁區頂無腦射入埋

冇玩一排 頭先開場dr打 乜宜家game play改到keeper唔識救波咩

前兩日button delay好勁 係咁呢兩個月gameplay最閪 開始明佢感受

個無力感係今年最嚴重

而家冇燈遠射 first time尻射 都入 唔洗組織 最唔撚順就係普金都入到你

姐係比ea做？ 十次有七次都係咁
一定要勁集中拉晒d人返黎守，但佢會自己沖去前場on99
明明80幾分鐘沖咩撚野

係呀 set左留後都同你沖曬上去

冇㗎要手動拉人補返中路
通常我會喺咁拉啲中場塞返禁區頂啲位唔畀人咀易鳩射

係 一睇個psn就知係你
你都打得幾好 踢落唔似11-14喎
巴打試下少d落鏟

好撚on9 你禁區外唔mark就仆街 有咩可能個個都咁撚勁d遠射

kick off 嗰5分鐘啲射波係特別準
後衛唔手控會自己讓開畀對面射波

仲有40幾分鐘最易入波 都好撚尻

係，成日都好自然咁按咗攔截掣或鏟掣
改唔到

人腳始終都唔係好top
所以11-14都習慣了
最叻都係16

早幾日睇boxxxx lxxxxx有條片講點樣防kick off goal
就係對面kick off前enable d-pad個team pressure，吹停左就熄番佢
我今個WL用咗呢招，未輸過一球kick off goal

boras好令仔

吹停咗？即係開咗波？

Calm down Krasi

佢條女都好正

揀波衫走場

出界之類/畀你截到等等啦
總之佢個攻勢since kick off停止咗就可以disable番

真係 平時我入禁區射好多時冇燈keeper都神救 對面遠射就唔洗講 一移唔切龍就比人遠處死角

已經對過無數次對面輸波90 分鐘都要暫停晒兩三次

為乜 cls

今個星期好難玩 17唔到

其實一直想問，你住邊區係咪fiber 黎？點解你可以長期順到住server隔離咁？

我開始覺得唔係玩緊足球game
似係玩緊lol個d咁，每次改版唔同mate
唔用返T1既英雄(龍捲風/背龍射）
你係好難贏到

啱啱返到去 上埋17 收工

其實都好岩 通常入完波下意識較晒防守唔搶波

就比對面幾腳彈彈下入左

姐係應該轉高壓搶到佢停為止？

痴撚線ea
全場狂射一粒都入唔到
對面全場兩腳中龍
就120分鐘比人入1:0
仲要黎個衝cam full replay

成日嫁啦

琴日16場13勝，諗住輕鬆上E
今日繼續打，埋尾29場17勝

應該贏既輸撚晒
反而應該輸果幾場就做到我贏，on撚9，垃圾Game

點解咁講 住港島

14勝打後隊隊都古韋打防中配96VVD，難踢到痴撚線

打隊全普金
無俾人做我切柒

好彩最尾迫返和

chelsea0526係咪巴打Gg

成日嫁啦+1
其實大家打禁耐fifa 幾時人地中鉛一定分到
有時明顯對面中鉛 ea送俾你贏冇所謂
仲要full replay衝鏡都唔知為咩

而家scripting 嚴重左
唔會咁易炒到人4:0 5:0
人地一定入到你2/3球，到8x”先分勝負

我係
你係普巴果隊？

rabiot bruno fernandes嗰隊

走左2次啦你 想出名就出聲啦

完全唔夠你踢？
你應該有e1?

sbc 要用 team of the week 係咪出錯

荷甲84+ totw

而家Totw 仲罕過tots

屌你老母中onana

中Dumfries但用唔到

On9 無啦啦要求totw 屌你EA真係垃圾黎

我skip呢個

長期G1上過一兩次e3

你仲難踢過某啲e人

葡超，西甲，荷甲都係中最平個件tots, 我屌你咩ea

都有幸運成份嘅省到人都入

上次個土超保證出番未

完咗啦

呢個終極慣犯

吸負評

有冇做荷甲

唔做啦 啲卡無張岩用

你中就算啦，你中左咁多藍光
點解我都要中呀？

咩黎架師兄

第一風扇

荷蘭 cb ajax...

Blind

啱啱都試過打條友長期都係篤起個波去兩邊first time

好彩block 撚哂佢，on99

做咗嚟sub都好前場隻隻都勁

14w差10場試下打上金一先

屌 guarantee pack一定會出最廢嗰幾張 伏撚到仆街 做撚哂mm guarantee upgrade一張好少少嘅卡都冇 連過90嘅肥料都唔撚比我 係紅卡好少少 有94 Fernandes ea我屌你老母！！！

有無荷甲sbc既警世圖

快d買黑卡做

中左tadic 單腳用唔用

快做

First time仲衰過季初既綠燈射

Tattat12162008屌你老母衝竟狗
球球衝cam狗都不如

我又係中佢

荷蘭

阿積士

cb

blind

3射1中入3粒我15射10中入得2粒
好波

又比rb我

左右閘已經多到用唔哂
taa, jelly, schulz, da costa, mbadu, alex sandro, telles..

好慘咁...

兩個禮拜前輸俾佢仲要msg串9我
岩岩俾我8x分鐘連入三球
佢又再msg我 一開app睇先知係同一個人 笑死

好心痛，PS4都冇心機開

first time衝力射球

完全唔知佢up乜撚野

我星期三訓醒睇新聞希望有奇蹟

而家個政府根本厚面皮到市民做d咩佢都唔會理你

想問下weekly obj個online single match係咪包括同朋友打friendly架？ 定要打rivals先得

你睇正苦篇新聞稿
字裡行間都feel到柒婆果種不屑眼神＋寸柒柒既樣
明食撚硬你地 乜柒都唔撚理

First World Problem..

但講真，唔好話好唔好運，正常做埋 Sbc 都有 mbadu alex sandro 啦
再抽到真係慘

係 first time 滑翔衝力射球！！

同埋最慘係比啲閘位局限咗中堅要用咩人

d閘越出越勁咁 又要換埋隻rm

荷甲中G

荷甲中GK

高級肥料

呢個政府除左嘔心唔知講咩 上至高層下至警察都係大陸政治工具

發現打到上去啲人全部都係屈first time/無限小白
跟住就full replay

屈first time真係悶撚到唔想打

最弱智係屈完first time跟住full replay

直衝14收工快快快

試下用高啲既龍 多啦a夢or 雲達沙

最高級肥料

我都係中佢
次次廢league先會中到高rate d既野不過都係肥料

我俾人屈完 自己又迫住用返first time

好無癮
想試下上20都冇心機
由17w開始打咗3-4場差唔多個個都係屈first time

真係好心up
睇住班學生俾人圍 坐喺舊警署冇得番屋企

呢個垃圾政府真係冇救 100萬人嘅聲音都當冇到 係咪真係唔見棺材唔流眼淚

之前葡超都係中最高rating其他league就出垃圾
我已經feel到過兩日個意甲會係點

Onana

rafa silva快到

葡超我都係中希臘龍
我係community果個中左隻thiago，其餘d leagues都係中哂最廢果隻咁濟

因為first time真係好撚efficient既入波方法
冇乜技術成份又唔使用腦
睇準自己條友走位傳個x就射得
比人咁樣入完自己又用番呢個方法還拖真係惡性循環兼好撚悶

今次中左RVP
食左咁多舊屎之後 終於有幾粒砂糖食

所以今次中到隻高rate已經好收貨

seth gg

D major league 82 黑卡賣到4皮

個weekly obj 線上單人比賽好難做

屌佢唔撚 extend?

都收貨，但入唔到隊。

點解而家單刀咁難入，點射都夠到。慢慢擺定射又比後衛追翻

D龍越來越勁個個tots
通常勁到alisson都知難入

仲用緊普金ddg

大家快做

綠燈 Low driven 會好小小

單刀橫傳再first time

有冇人有tots AC龍門食評? 定都係DDG最好

橫傳仲on9, 一係另外果條友走前係越位位置，平排傳就比對面後衛auto block

95 Alisson垃圾黎

利伸：用緊佢張un吹

用左一個WL 果斷轉番普金DDG 真心覺得安心左

綠燈射起碼要禁中 first time係亂禁就得

我都就黎頂唔緊
唔明點解咁撚高Ref，反應可以咁撚慢

面對first time 橫行 個龍有少少反應唔係企定定都唔好怪佢喇

走場狗貼堂

Same 覺得夠用
D first time世界波係咪都救唔到

禁區內就白燈燙近柱
改左finesse後，單刀少人移龍
唔移龍面對燙易死好多

有冇人可以教下點樣入單刀波 好難

你冇理由唔識架
禁區內白燈地波finesse都夠啦

唔識單刀 好難

玩意甲唔知用邊個tots 龍好? 想用alisson,但完全夾唔到

有冇人做左mertens 有冇食評

對過一次 中堅埋去撞唔低 CLS

得返五十萬 又想做alex sandro又想做mertens
荷甲抵唔抵做

單乜鬼刀

尻猜搵位first time la

full chance單刀就扭埋龍

半單刀唔夠距離就 一半半機會

而家打逆足翼屈人first time

無腦first time 真係禁唔落手

我轉撚左個陣 同打法 變得好濕尻

得閒搵你試試

有時真係唔係想下下firsttime
ea delay到咁 身都轉唔到 咁唯有用最有效直接既方法踢

喺慢gameplay / delay 下 有時你會被 first time。 我剛剛個WL 有幾場諗住出fake shot 但因為delay 佢幫我射左仲入左兩三球

你果新陣係人山人海

咩陣影黎睇下

人腳無變 轉左打4321

琴晚都打左幾場d1 全爆 夠贏

搵晚都同你試試

屌你打淨最後兩場上20
第一場就比人屈兩球龍捲風射波
企定係佢後面個波都可以穿過隻人仔On9

8萬蚊換隻onana

Same

做完唔敢submit

有冇人試過tots petros?
做唔做到廉價版tots allan/fernandinho?
見佢全部數值都8字

平時都可以上17淨幾場
今次一到14就係咁贏緊比人反cup
再唔係就平手臨完場黃金機會中柱
加時輸埋
猜到對面空曬都可以唔入波
靠first time先入到波
咩撚野西game

正路做唔過

係見end game 有錢就賭埋 用tots 就ok 仲要84 rate cls

我估意假起碼85 法甲86

我17W淨4場, 頭2場綠燈出界, 防守變晒鈍胎, TACKLE極個波都係人地到

法甲咁貴？得兩條友咋啵

唔好SUBMIT, 留返意甲算
要90+ 自己買

利申 中ONANA

意甲86就差唔多

cls平時上g1仲有幾場剩 今次得翻1場

應該都係85, 86得EPL先顯得佢係契仔

唔抵做 有卡就可以博吓

係囉 tots就話姐 要用totw

做落weekly 儲埋一埋tots肥料，到時做埋法意甲大抽獎就可以棄驚

燙地波幾好，唔洗timed。

Dllm 15g7w 最尾係得9w

如果你左後要fill冇理由唔做sandro喎

想知大家仲會玩幾耐
得閒奴下FRDLY , 同班硬吹渡過埋最後的時光

通常都撲到一係就柱邊出界
下次試下唔timed先
而家我會細細力笠射

用Sandro打右閘始終都差咁啲，想擺返左邊（唔用Telles)
右閘再用Dumfries好唔好? 數字好勁

但又要換人再夾過chem

打埋下星期應該收皮鳩玩

想轉下玩proclub
今年未玩過

咁做左sandro先
其實依家開包好定等ultimate tots 先開好

唔好開住, 8月開易開好野好多, 上年係咁,2-3包垃圾包就有一張藍

真

上年9月開 我中左幾張朗 白光都開到無feel

UT 玩到出新一代
做咗奴隸8個月, 最近隊波先入到d 神級icon, WL 又感覺夠打, 依家先棄玩太哂之前嘅心機了
下個目標TOTY C朗

真係好單刀既
同後衛有好一段距離既
一係近柱地波綠燈
一係fld
普通tap in好多時都唔會入
所以綠燈係好啲

仲有FUTTIE

等埋ultimate tots就賣嘢玩下draft算數

仲有直射近柱綠燈
無綠燈真係預左唔入
而家見到CECH/COURTOUS個人自信心都返晒黎

星期六晚我都17淨4，啲fd上緊嚟打牌老婆又喺隔離係咁撩我講嘢，完全唔知自己踢緊乜直落兩場比人炒

咁我都留返D 30RARE
反正而家開都唔會中藍朗

不過18w之後啲人明顯高我一班波
完全攻唔到

世盃mode

咁又真，比人炒嗰兩場對手明顯100%㩒到綠燈，就算集中打應該都係輸多

應該上20w嗰場最難打，要打g1啲人，19w都係打返g2啲人，不過有啲g1/e嘅可能未上到g2

Moment 馬隊依家仲係咪pro首選
諗緊做韋油定馬好
又想要隻moment icon

玩moment告魯夫

禁我好彩 升20一場過
今集已經近20次g1 得一次e3....

好少對到, 感覺唔好扭, 又無氣, 真係好用咩?

下集再努力過
如果買完仲有心機玩嘅話

我朋友用緊，friendly 成日俾佢尻射收死

爭成百萬
有3m不如做古仲好

尋晚19上20對肥花比佢反CUP, 卡咗5場先上到
每週都preset 咗個rank

9月都完game重抽黎做咩

我本身可以琴晚埋尾
但遊行完個人已經散散地 連輸2場

Tots Laporte 食anchor 係咪好鈍？ 想用佢夾moment blanc

gg 好難踢
係咪3:2

係啊, 你條仆街
輸完比你道氣都無埋, 本身都唔預傑,但無諗住要卡咁多場

本身以為會extend 可以今晚慢慢踢
但琴晚要趕工 搞到好辛苦

隻tots基亞連尼大家點睇？

92個隻好貴架屌
拎黎做sbc好嘥姐

唔打sb dr 唔奴 obj
淨打wl 都應該好以捱到9月
利申 已經preorder 左貴版

中Dumfries
利申 琴日有衝 積左褔

完美示範左咩叫撚狗

終於奴完，千年G2仔第一次上到G1

啱啱打咗場wl 入到2:0對面pause咗
諗住佢rage quit啦 點知突然之間彈出黎話我斷線
依家上唔到20w

呢張要shadow la

用過幾場 無咩特別驚喜

埋到身係正既 同埋優點係左腳

解完suso

有兩場落左d2 解 d人好到主動用銅送場

d1 9成9 仆街黎

我諗住賣埋達哥之後用呢4隻untrade.

唔用既untrade
價值=0

92都值大概十萬架
唔用就真係0

20w 個pack正好多
但紅卡一樣冇所謂啦

頭19w差唔多場場屈小白都有進帳
係最後個場真係要捱返黎
預5場贏1場先上到咁 對手好似超唔止一班咁

而家d人買賣coin用咩卡交易？

19上20 好多時衰自己手緊多過係對手超班

玩到出新一集，呢幾個月練技術

新一集就唔同玩法

唔送場就仆街？

其實都係大同小異，我今集由2月先開始玩，下集要認真玩

點練技術？超過一半時間出唔到sm

基本上都一樣，練下又冇咩問題，分別係睇下佢下集會加的咩奇怪野落去

咁節奏，防守果的都要打得多先有感覺既

唔係送場啦 仆街野之前share過

都係個d 損人不利己既野

節奏日日都唔撚同，時快時慢
防守d人又成日好似鬼咁飄住去

打咗成年都感覺唔到

好好扭 全隊除咗尼馬之後佢第2好扭

玩sm 好唔尊重對手好串wo 唔係個個接受到

你都係練番衝力first time 再諗定邊個慶祝動作夠串好過啦

其實今年有無限小白都幾尻
一用親就點都過2個3個
上年冇呢招就次次金一

同一時段玩正常gp 連勝幾場之後升rank戰就即刻慢晒 又會咁啱law下下

無限假射都係，成日用隻包皮無限假射cup入中間

無限小白我覺得同first time 一樣智障
上到去隊隊開角球/落到底就無限出
落腳又唔得 有時企正個位佢撞埋黎都吹12碼

屌，由你地呢d 既得利益者講出口真係好銀耳

守小白有時截到個波都會彈返佢腳下
痴撚線

根本今集任何可以無限出既sm都係on99
無限牛尾巴 無限小白 無限fake shot
尤其去到依家 隻隻都95氣 出極都唔會慢左
所以之前話下年ea會改低combo成功率 我係好贊成

以事論事

當EA 唔想俾你赢 個波就會自動彈走。

我隻洛賓成日都係咁

但本身招嘢出咗個balance會加 截到彈走都出招條友著數啲 係咁橫移好似有超能力咁

無限小白combo真係好白痴
但係我自己又要跟meta打 先會有好小小成績

小白combo加射波 個龍都fake埋接唔到

Thanks 九叔 主場都讓我

有借有還

你條撚屌尋晚輸緊咪係勢咁出囉

打五場四場都和 好難刷suso
仲要帶波都delay係咁甩cls

做晒佢同Sandro
未試 今晚試

照舊降落d5搞，10場搞掂

唔係輸緊都唔會用閪招

我降到D4都有七八成對手係韋古比人撞到仆曬街

落多級一隻nif柏度夠解

本身未打wl諗住留返尋晚打
但經過尋日之後完全無心機打
林鄭幫我棄驚

手痕開始左用weekly objective 同guarantee 班untrade做古sbc 睇下棄驚先定做完先

值唔值得換

全隊用哂西班牙輕鬆刷

波都入唔到
好唔慣

唔該晒咁多位巴打幫手刷neres 宜家見係lihkg字頭就送勝場比大家

發覺連登好似無人中99牙朗

每個禮拜都換隊係幾開心，之前砌完goretzka砌德甲前場，今次砌完sandro賣哂成隊波砌意甲後防

聽晚有架喇

係咪今晚出Series A upgrade/ 81+ sbc?

祖記後防？

D5要幾低分
Quit多幾次ea會彈你機

我已經全部untrade
冇得換

Fb sandro得7 chem夠唔夠做

好伏

同D1 REWARD比, 抵咩?

夠有突啦

聽晚

本身都係得D3料

睇返DIVISION RIVAL 依家一般10000 point 就keep 到第一, 收52k coin.
10000 POINT 平均應該打16-18場就攞到(好似係)
即係一日如果打到約50場, 就可以將3個account 推到rank 1.
一星期7日狂打, 一日50 games, 每日谷3個ac,
咁7日, 21個ac, 每個就有 52k coin, 連開包賣球員應該有60k 回報.(當抽垃圾)
一個打FIFA 當返工嘅人一星期有120萬coin
賣哂比人, 當$13/10k
都係收返千六蚊, 銀碼微不足道, 但係對於一個第三世界國家嘅人黎講, 係好多錢.

每星期有1500蚊, 一個月六千, 對於非洲, 越南嘅人黎講, 好多.
唔知有冇人做緊呢d 嘢呢.

一星期120萬COIN
我又有D興趣搞喎

好似11xx

朗 咩騰
Sandro 基亞連尼 lukaku sms
ccc
點解ccc會無tots 比左個19 sirigu

但你條數好似差個關鍵 ,
就係依家10000point rank1 , 開game唔係10000point , 可能直頭20000point

一日50場喎，30場wl non stop都要十個鐘

1) DR 10000pt rank1?
2) 比人ban就GG
3) 第三世界咁打機法會唔會network / 電嘅成本都會高d?

打到暴斃

下年我已經有方針目標係快速C朗入手

跟
過多兩年呀朗一比人減pace就用唔落

同埋佢$52000 rank1應該講緊d6, d6其實都要萬四至萬五分先rank 1, 一萬分只係講緊呢一刻，未計開驚初期仲要再高分啲

咁庇護既野都諗到

D幾係10000pt rank 1？

d9都唔得

講漏咗，Div 6, div 5 10000 point 左右
開game 初期好似要22000 point

其實都係個幾篤屁
掛機儲錢 包揀吹得 高位先放
買第二批 5*SM人腳
撐到買到朗為止
今年都係實現唔到呢樣野

一日50場打17個鐘，一個月收6千，時薪$11.x

呢一刻個分就10000，到星期四結算d6上星期都要14xxx先有rank1

作為香港人
我開OT 收多每個鐘100蚊好過
時間等如金錢

可能出sbc呢

so far ut post好似得4000場巴打先做到

咁不如跟開game嗰陣有巴打講嘅刷錢大法
有用家食評話可以一個鐘刷到幾萬coins

kahojai0816

防中icon求推介
買88 Vieira定買92 Blanc推上防中好

88 vieira

其實小白move點出

想問ps plus7折最多買一年?

第二次

點刷咁多?
佢係咪打最高D1 單人賽季
贏哂再打?

都係辛苦

應該無啦，出左3張sbc
下個應該荷甲 老山龍大機

Mertens 有冇食評

三獎

唔知道
嗰陣佢本來話係到公開
點知俾人屌
最後佢淨係叫幾個撐佢嘅巴打留tg私底下講
其中一個用家食評就話一個鐘刷到幾萬coins不過要坐定定係部機前面同埋好撚悶

每日番5個鐘7仔會唔會著數D

有人買到6000幾日

用嘉年華果隻咋，唔諗住砌咁貴untrade，可能法甲有平靚正sbc，玩一個禮拜又會換

打WL係咪真係咁大壓力

呢個唔算係啲咩啦
佢都係呻下啫

係囉睇落都冇咩野...

有一排無玩 想入下啲tots玩下
龍門加後防全untrade唔郁得
中前場五隻都未入手
而家有355k 仲有隻baby icon moore 賣緊
差隻前鋒又諗唔到用咩 中場砌到唔用kante pogba都得
諗住入場轉陣打4231/433

我無記錯佢好似係掛單人賽季D10
掛完又掛掛完又掛 一粒鐘得4000架咋
不過優勢係唔洗自己玩
基本上收工擺係到一日都收到20K COINS
都係唔錯選擇
另一個3000場巴打就係狂奴d1單人賽季
但真心無呢個心力

純粹feel到佢好大怨氣
應該唔係香港人嚟

文明處理手法

冇興趣同佢哋講道理

無野 +1
唔順超可以report 佢有粗口, 不過我就唔會咁做, 大家都係屌事唔係屌人

我都記得係掛機刷
不過唔知點唔洗等曬成場都刷到
當時都有人講實用性不大

wkly obj 用過
廉價板就一定係
但薄身啲，同廢癲差不多快

你答佢
Pure skill

其實佢輸6-0 有乜好講

冇report佢，佢又唔係insult人
話佢打到好大壓力啫

痴撚線

今年玩到4月先夠錢買隻普金朗

屌你 三十碼 冇燈倒掛都入

最頂癮係我隻人避開個波

打假波

94 robertson 91 alonso 同 93 sandro 邊隻勁啲？

Sandro

一定係Sandro啦

咁我祭咗阿朗素做sandro先

玩到呢個月仲唔慣咩
一來唔夠30碼 呢個距離唔洗燈都得
二來 你空龍
要你輸角球 係咁上下輸法

100% sandro

呢個仲要係四十幾分鐘嘅角球
對面斬 我隻龍打手縋之後彈左去牙朗心口頂贏再倒掛仲有個臥底守空門

岩岩刷objective 見到612 home win

Lihkg home win都打唔好好難比你win喎巴打
Lihk is what

都係炒咭襟兄弟黎

Marking 50 是咪災難

好活潑咁跳起 俾pat pat人省入

用落唔覺有99interception
99tackling幾堅 傳波都唔錯

賭命中左Ziyech

中隻垃圾碌迪莊

中左onana 極開心屌佢老母EA

真係得四五隻值得中
84仲要黑咭真係好撚on9
你話有totw sbc就話姐

今次真係唔抵，84totw 得de jong 同 de liet有用
但睇睇下聽日意甲85rate 都好大機會中個$30k cb

果2隻加施利古

正評聽晚開tots guarantee 見葡萄牙國旗

聽晚去政總啦 過一點一齊起政總開牙朗

下圖入驚轉上圖 覺得已經係爆機隊

個方法唔係掛機

不過下集用唔用到都冇人知

係
所以從來都唔刷obj
明明我人工唔止呢個數

係咪fdly?

no

打到上d9 降班有錢 再d10打傳奇升班有四千幾個招？

學生哥表示：冇刷過
刷obj不如炒卡

Felix好用?

88 rashford?

比多百六蚊買ultimate版抵唔抵屌？
Ultimate 比champion 多12個包
Ultimate 版個 矚目焦點球員物品係乜 ？.？

One to watch

最後都係忍唔到手做咗

中大獎

點解而家squad battle d 電腦勁左咁多既
防守勁好
不停落底斬前柱屈我機

一陣求大家助攻

有hazard個d?

應該有

今集實體版早過預訂

入game 見寫住有10% discount
係咪最抵？

唔制

實體咁快有得預訂？

19
早過倒數幾個鐘

買standard 咪算囉 咪鬼益仆街ea啦

實體仲要平d

幾好嘅
我自己用開sbc musa
走位冇佢咁好 但射術好啲 幾撞得同幾快
H/L workrate反擊第一點

純粹係因為untrade而又入到隊所以用

買standard不如到時買碟
Pre order緊係貪佢有得早3日

實體幾錢同幾時有

1001

助攻啦

Assist!

goal!!!!